\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.45in,bottom=1in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{graphicx}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{1pt}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(34,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){35}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){34}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){34}}
                             \end{picture}}\smallbreak}

    \newcounter{nq}
\setcounter{nq}{0}
  \newcommand{\q}[1]{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{$\triangleright$ Question %
    \arabic{nq} \fbox{\qquad / #1}}
}}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 4}}}
\end{center}
\q{4} Donner la formule permettant de calculer la vitesse $v$ à partir de la distance $d$ et du temps $t$.
\quadri{2}
\q{3} Speedy Gonzales est une souris qui parcourt 276km en 3 heures. Calculer sa vitesse moyenne.
\quadri{3}
\q{3} La Bugatti Veyron est une voiture qui peut rouler à 431km/h. À cette vitesse combien de temps lui faut-il pour parcourir la distance Paris - Bourgoin-Jailleu qui est de 514km (en passant par l'A6).
\quadri{3}
\q{4} La sonde Voyager est un des objets les plus rapide créée par l'homme, elle voyage dans le vide spatiale à la vitesse de 17000 m/s. Calculer la  distance parcourue par la sonde en \surl{36s} puis en \surl{une année}.\\
\textit{Rappel: un an = 365 jours, un jour = 24 heures, une heure = 60 minutes et une minute = 60 secondes.}
\quadri{3}
\q{2} Calculer la vitesse de la sonde en km/h.
\quadri{3}
\q{2} Quel est le type de trajectoire effectuée par un homme dans un manège grande roue qui tourne à vitesse constante ?
\quadri{1}
\q{2} Quel est le type de trajectoire effectuée par une voiture qui s'engage sur l'autoroute ?
\quadri{1}


\[\includegraphics[scale=1]{speedy.jpeg}\]
\end{document}
